有無拍梗拖既巴絲遇過另一個令自己好心動既人，好後悔太遲識佢

成日會諗如果當初係同佢一齊既話而家會點

好慘...你條仔
未玩夠就唔好箍住人啦
人人都會遇到誘惑㗎，係睇你控唔控制到自己㗎啫